想出部tesla model s

有咩要注意

保險

保險費貴到你都比唔起

唔好上連登問，實比人屌你唔識揸車

周先生，你喺樂富撞能到仆街都罰3000停牌2年
仲好意思俾人意見

比意見teslun一齊停牌

成2點幾噸車 痴撚柒線
利申鐘意行山

Teslun跑山好似仲廢過Jazz

注意你 99% 錢去左買科技

你拎住個咁既名黎講唔公道啦
我講句公道啲既
兩部都差唔多廢

但係Model S貴一球